【Juicy叮】抄寫「氣」字一捺唔啱位被圈錯 幼園家長感無奈：錯啲咩

睇到黑人問號

【星島日報報道】近年越來越多家長在網上大呻，指老師嚴格捉子女功課上的錯字，令他們經常摸不透所謂「正字」的標準。日前就有家長指，其就讀對幼稚園K2的兒子在中文功課上寫的「氣」字被圈起，原因竟是那一捺唔啱位！

你yahoo打手黎？

使唔使搵顯微鏡做功課

係咪有撚病

俾我圈佢個天多過氣

咁做乜唔捉埋個天字？隊穿咗個頂

老師宜家全部要跟教育局出既小學習字表改錯字
係一筆一劃都要跟
係好多餘但冇計
老師都係夾心工具人

個所謂老師咪又係寫錯

班垃圾教大仔
自己d字都咁撚肉酸好意思圈人

啲教畜死都要撩啲野出來捉下製造挫敗感

我估佢係想話嗰一捺唔可以喺十字中間開始
要低少少

右手有個氣字sample 喎
咪一鳩樣

呢d 釘牌好過害人子弟

個老師寫既錯得仲勁

依家啲人當電腦字就係正寫
老師寫得冇錯喎

所以香港教育得啖笑

有錢佬個個送仔女去國際學校

啲句號都唔係正圓。

入面個米係點唔係捺啦
香港啲教畜一定要捉學生錯但係自己一樣唔識寫字
根本日常書寫認到隻字就得
收皮啦教畜

氣字入面個米唔係捺
就咁寫個米係捺唔等於組合埋一齊都一樣
本身右邊冇空間伸展所以應該變成點
個電腦字都好清楚啦
隻教畜盲